新手油卡一問

新手想問下油卡係咪一架車淨係可以有一張卡
同埋係咪一定要車主申請
同埋依張抵唔抵？
Sor1999

而家做到-2.4/2.5 basic

1.No，同信用卡一樣可以申請無限張，入油先決定用邊張
2. 有錢俾就得邊個車主 wfc
3. $2.1 要交咁多資料來講唔算平

搭單問
入緊esso隻特級係咪真係好d? 其實有咩分別
同埋esso油卡星期二三先有-2.1
見你上面shell話-2.4-5
轉shell好似抵d

渣緊stream 2.0 rsz

利申 : 入油新手

你可以各家入下 睇下你覺得邊間油襟踩d
我入esso 感覺咁多間最好踩係佢
如果入靚油 我推薦v power 呢隻靚d之外就其他一鳩樣
有時我會入中石油 佢減2.7不過計返條數 只係差一兩粒鐘停車場錢

試下入v power 先

感謝解答